濕鳩liy-問鼎高峰入

無野了

點

分身

搵佢咩事

此仍自動回覆

佢有賣肉絲 要？

你pm佢問價

你睇下個名先啦 都唔係我

我屌你老母肥豬